###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：7月26日 江志成這個小鱉孫 和孫立軍最近在乾啥？


[https://www.youtube.com/watch?v=AZ9cMPjLcko](https://www.youtube.com/watch?v=AZ9cMPjLcko)




[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-oHKLbpqZaGk/XUAIFCcKzFI/AAAAAAAAB5M/jq7PsGNLjOoEKzCj4Tyqke_Wmrh3EkPywCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-oHKLbpqZaGk/XUAIFCcKzFI/AAAAAAAAB5M/jq7PsGNLjOoEKzCj4Tyqke_Wmrh3EkPywCLcBGAs/s1600/111.PNG)



戰友之聲聽寫組【逐风】【winner文祥】


7月26日上午，戰友們，你們健身了嗎？你們往身上潑水了嗎？哎呀我的娘也，又潑了這麼多的水，你看看，你看看，潑了這麼多的水，嘩嘩的，花花的。戰友們好啊，因為我現在用的這個，咱們郭媒體鏈接的新的軟件，是跟那個Lifestream的那個1080的，所以說，上面我看不到留言，拜託拜託，我就不在這念了啊，可不是不念啊，我簡單說一下，我還得走，還得去外面開會，所以說我簡單給大家報個平安！


首先，我要感謝昨天一位戰友，冒著這麼大風險，作為一個有良知的北京高院的一個戰友，你冒這麼大風險，給文貴傳達這個信息，非常感謝！經你允許，我就在媒體上說一說。說實在話，我也不知道你是真戰友還是假戰友，我也不知道你說的是真是假，那就用事實來看吧。


首先，我是對你表示絕對感謝的。這個戰友告訴了我盤古被拍賣的背後的真相。大家都知道，盤古的A座龍頭，一直是江家和曾家惦記著，從2015年，把我們全家人給抓了，同時207個人給抓了以後，後來多次抓放，中間第一個提出要拍賣盤古房子的，就叫花樣年華，深圳的香港上市公司，就是曾慶紅先生的弟弟曾慶淮的唯一女兒曾寶寶控制的公司。她下面有個叫中泰信託十億的所謂信託產品，主張了要求，要求把盤古當時抵押的四十幾套公寓，打折，五折，甚至更多的折扣，花樣年華給搞走。後來事鬧得越來越大，有點停。


然後呢是上海銀行，就是江澤民家兒子江綿恆控制的上海銀行，天下都知道，跟李友合謀，未經我們同意，未經我們同意所謂的抵押貸款45億，45億當時匯給了當時買方正證券和民族證券的換股當中，收取利息，曾經一度要求，要60%的利息，60%的利息，後來是35%，後來好像二十幾呀，我都不知道。反正45億，現在已經達到是74億了，本加息已經是74億了。


當時2015年一出來的事，我們就公佈過，上海銀行的行長葉逸飛，是王岐山許諾好的，要當人民銀行副行長，大家都看到了，後來就真當了人民銀行副行長，葉逸飛的情人也是李友的情人也是李友的秘書，也在大連被抓期間，大連西城區的，叫張朋明法官審的。然後是李友五罪，獲得五罪，當時我們指證他五罪，全部被成立，但當庭釋放，女朋友挎著小愛馬仕包，摸著口紅走了。這個女朋友也是葉逸飛的女朋友。所以說當時的45億，上海銀行貸款，就是李友和江綿恆和葉逸飛搗之出來的，還有（他）女友，辦公床上折騰出來的。


大家後來都知道了，那後來江家往死裡追殺我們，然後曾家想要公寓，江家想要整個龍頭，折騰了幾年了；那麼這位法官戰友，很感謝你，也讓我很驚訝你說的這個細節，我真沒心思管這些事說實在話。你有本事你把樓弄走，你不弄走你是孫子江志成，你是重孫子，我太感謝你趕快弄走，你弄走試試！你看這個盜國賊這個猖狂，搶龍頭，搶龍身。曾慶紅家一直當龍身不當龍頭，江家當龍頭。


那麼這位戰友就說事實是怎麼回事呢？說是北京高院合議庭裡面是有有良知的人物的，說你們把盤古大觀賣成一個連周圍廁所價格都不如的一個價格，那以後怎麼交代啊？特別聽說有一位女合議庭的人，私下裡面表示說：我寧可辭職我也不參與這個合議。後來受到了極大的威脅。


但是執行庭的人，沒有辦法裡面大多數都是江家的人，那孟家控制政法委呢，必須得搞。所以搞了四、五波了，停停搞搞，搞搞停停。最後是根據上海銀行現在已經本加息正好74億，就把盤古大觀找人評估，一評估全500億，上海銀行肯定不乾，評估不行，《評估法》。


中國歷史上從來沒有一次所謂網上估價，只有一個在歷史上去查去，北京的好像一個公共廁所，還有一個什麼倉庫，幾十萬塊錢，是網上估價，還是法拍。只有一個。就連汽車、就連普通公寓都沒有，盤古是第一家。網上估價。網上估誰估呢？馬雲估！就是江志成控制的馬雲，還有京東，網上估價。幾十個小時就出來了。沒有任何人有任何意見。在周圍沒有任何參照的價格。在盤古周圍，公寓都十幾萬了，普通公寓都十幾萬了，二手房都8、9萬，10來萬了，盤古給弄了個5萬多塊錢，5萬塊錢打七折，3萬多塊錢，正好對到74億。


所以這個戰友你給我說這話是靠譜的，因為這段事實已經發生了。然後北京高院接受孫立軍的多次挨罵，高院的人，內部的人也有拿大錢的。很多人要拿大錢的，瞞著這事。最後是什麼，找到中糧做好托了，中糧進來了。中糧也是江家有股份，大家都知道，那絕對是江家控制和孟建柱控制的。怎麼乾呢？現在再拍74億，一拍沒人買，二拍沒人買，三拍也沒人買，為啥沒人買？這位法庭的戰友告訴了，說：因為現在提出的條件，交定金就10億人民幣，而且要求不能貸款，而且要求什麼什麼材料，反正沒有人你就根本不可能來竟拍。如果你真有膽量來競拍，直接把你抓起來。都知道，直接告訴你。這是大腦袋想要的，你就甭想玩了。


而且這個法庭的戰友告訴我說：非常之驚訝，說盤古大觀這幾個月，就這兩個多月，就是原來沒有人問，也沒人敢問，這兩個月通過網估價出來以後，說海外的國際大公司和基金，金融機構，太多人打電話，電話打爆了。說他們領導都傻眼了，說發生什麼事了呀？一度懷疑是郭文貴找的人，後來發現不是。太多人打了，郭文貴沒這本事，找那麼多人來要買。


然後他們想辦法就要拒絕，說法官實在看不下去了，說你們這麼折騰，你們這麼樣的折騰，你愣把一個500億的東西、600億的東西，你要折騰成一個74億，74億再折騰下去，而那麼多人要買你不讓買還威脅人家，這又是一段。所以說把中糧要弄進來。


中糧弄進來幹什麼呢？就是當他一、二拍沒人敢買的時候，他的價格你根本無法競拍，你根本來不及，你也不可能拿10億放在這的時候，10億怎麼進，怎麼出，還沒弄明白的時候，他拍完了。說沒人買。誰接的？中糧接走。還有一個方案，就這個法官說的，他們內部商量了，直接就上海銀行，說你看沒人買了，我是債主，我就把這樓給接走了。接走以後，上海銀行打包直接給中糧。中糧那邊就直接過手，私下協議就給江志成的海外資金了。這個戰友聽到了所有這個秘密。


昨天我看我吃酸奶的時候，那種pia.pia.pia~的，真道歉啊戰友，那可不是文貴的風格。我昨天聽得我臉都紅了，不好意思啊，不好意思。道歉，道歉，pia.pia.pia~那聲音那麼敏感。Snow舔的都比我安靜，你說真是。我自己都不好意思了，自己掐自己臉好幾次。抱歉，抱歉，農民，本身還是農民，再個沒文化，所以有時候行為粗魯，想裝文明有時候真裝不好。沒辦法，抱歉戰友們，千萬別忘了文貴的本質，農民、草根、還有一個就是沒文化。


所以，這個計劃就被這位戰友全程參與，他實在看不下去了。他說，你說的盜國賊，這不是盜國賊，太瘋狂了。而且，他聽到法院裡邊說，不是所有人都接受他們這一套的，他說很多人都說這實在讓人看不下去了。也不能這麼弄啊，這執行庭到這個樣子了。我們所有申請的，不接受的，你這個拍賣的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，沒有一樣經得起檢查的。只要我們遞反對，馬上24小時開庭，沒有超過一星期的，馬上給你拒絕。因為你所有的申訴，全在北京高院，都在這幫人手裡邊。


所以有些高院的人私下就罵，郭文貴這個傻叉，還天天在那直播呢，竟然來反抗我們，這不是作死嗎？這位戰友跟我說了以後，這位戰友說，郭先生，我實在看不下去了，我要告訴你這情況，那麼感謝這位戰友。接下來，他想乾啥，他能幹啥，咱們用事實說的算。這位戰友明確的說，所有的他們院領導，直接領導人就是孫立軍。孫立軍絕大多數時間是在上海、香港和深圳，是孫立軍打電話說，我現在在深圳呢，直接就把他們法院罵一頓，直接就是罵。然後明確的說，拍完寫字樓就拍公寓，然後拍酒店。最後酒店是有一家，咱先不說，公寓給曾家，龍頭給江家—江志成，這是孫立軍明確的。


大家記住，文貴現在是聽說，看接下來往下會發生什麼情況。這江志成膽子太大了，孫立軍膽子太大了。當年重慶出了個王立軍，後來孟建柱身邊出了個孫立軍以後，所有的公檢法都說，孫立軍一定會成為孟建柱的「王立軍」，共產黨的「王立軍」，但願你繼續走下去。這位戰友，我再次表示感謝，咱們用事實說話。


另外一個，我要跟戰友說一個簡單的事情。很多戰友，這兩天捐款法治基金，非常非常多。我再重申一遍，一定在你能承受的能力以內捐款。我看到有些不能公開的留言，我心裡邊不知道是哭還是笑好。開心的事情，在這種情況下，戰友們，堅決滅共，這個力量太大了，太讓人感動了。難過的事情，大家都那麼辛苦，那麼艱難，你還捐這個錢，我再次求求戰友們，千萬不要在你影響生活、安全的情況下捐款法治基金，支持爆料革命，完全沒必要。我看了一些，我這心裡邊真是非常的複雜，我再次向戰友們呼籲，這是我的看法。


香港昨天晚上，機場發生的事情。戰友們，我兩年前、和一年前，我都說過，當年雨傘革命要把香港的證監所，要把香港機場給關了，那世界就關注了，然後就會影響世界對香港和世界的關係。雖然晚了一點，兩年，香港終於開始行動了。大家千萬別把香港機場看成香港的所謂交通樞紐，或者說那幾千個、幾百個抗議的帥哥美女，絕對不是那麼回事。


香港是一個資源生活，各方面，都依賴外國的，96%-98%，都是依賴外國的。香港機場出了事，全世界都會受到影響，香港有多少人呢，上百萬人，最起碼150萬人是拿外國護照的，和其他國民身份，它直接聯繫著世界。那些自私的政客們，和西方的所謂現實主義的政客們，他們必須直接面對，因為直接影響他們奶酪了，影響他們利益和政治前途了。


所以說戰友們，千萬千萬不要小看了這個事，太大了，接下來隨時香港的行動會天翻地覆。解放軍已經開始考慮用香港，這時候要有法律了啊，叫駐軍法，這時候一國要有兩制了，不談一國無兩制，現在要談駐軍法了。你一國一制哪有什麼駐軍法呀對不對，你想乾啥乾啥，跟天安門一樣，你一壓就行了唄，所以接下來每時每刻發生的事情都會巨大。


另外一個，大家看到了這兩天，郭文貴雙面間諜，被穆勒報告給影響了，他們運氣不好，搞得這次大反撲，說了孫立軍，江志成，北京高院戰友他聽了多次說，「郭文貴，一個月就被抓回來啦！你想什麼呀！ 你們還以為郭文貴什麼爆料革命，一個月就被抓回來啦！等著吧！「


然後說吳徵，會在裡面扮演一個很重要的角色，吳徵現在還想著酒店的日本餐廳呢，日本餐廳他惦記上了，我和楊瀾喝酒踩我腳的餐廳，21樓，估計吳徵想弄走。楊瀾踩腳都踩掉皮了，覺得吃虧了，吳徵同志，法院的戰友聽到，這個酒店吳徵要拿走。


而且直接說，這次的文貴雙面間諜的海外大行動，是孫立軍，吳徵，全面指揮，政法委裡面專抽了幾個人，從外交上和美國和其他第三國全面溝通，非常有意思。


郭文貴是雙面間諜，挑撥離間，共產黨這招來了，郭文貴是馬阿拉歌會員，所以說川普總統不遣返他，我是啥時候入的馬阿拉歌會員，睜開眼睛看一看啊，愚蠢的東西。這回你們暴露了在美國沈默的力量，潛伏的力量，暴露的太好了！吳徵這樣的人，還有打官司葉寧這樣的律師，還有郭寶勝這樣的人，還有熊憲民，還有韋石這樣共黨的特務，這都是敵人中的戰友，敵人中的戰友，非常有意思。


親愛的戰友們，好戲啊！我本來想要達到另外一個層次的，結果穆勒報告有點影響，有點讓我小失望，有點兒小失望，大家慢慢看吧，會發生什麼事兒。


親愛的戰友們一切都是剛剛開始，為十四億同胞，香港同胞，台灣同胞，全世界人民祈福🙏


戰友們，一切都是剛剛開始！